一邊鬧「赤納粹」，但又唔走，係咪即係等入集中營？

？

?

你走嘅意思係買張機票好似去旅行咁容易？

都係搞你地YC啫

我地一齊坐低，睇吓佢捉得幾多個。

猶太人逃離納粹德國又好容易？

已封鎖會員 公民開智

唔夠講？

Ho lun煩
成日叫人移民
屌你移左去個邊乜都唔熟你養我？

我講緊走難

嗰班人對場運動又冇付出，點可以叫做走難

有冇付出都好，而家係每一個香港人都被政府迫害緊。

有錢果班猶太人人係

人地走唔走關你撚事

關注香港人未來

唔走嘅都係五毛，你懂的

猶太人都幾百萬姐

輸左拉香港 返大灣區

貪錢

走=加速清洗香港人，加快留島不留人，最終令你有家歸不得
唔走=唔理黃藍，總之香港人身份就係原罪，有排你受

本身頂住係辛苦，本土嗰段時間已經受夠走難民族身份
所以走唔走都係香港人
走到嗰啲已經安排緊，唔洗你再走出嚟放負
皇帝唔急太監急，太監走去督住皇帝點樣洞房

希特拉於1933年上台後，推行多項反猶措施，「一開始係經濟抵制、開除猶太裔公務員浪潮等等，嗰陣有猶太人見形勢不妙，陸續逃到去上海，佢哋多數係被剝奪做醫生、教師權利嘅專業人士」。此後幾年反猶手段升級，1939至45年更展開種族滅絕大屠殺。這期間有更多猶太人逃到上海，1938年是高峯期，他們大多是身無分文的赤貧難民，只帶着衣服、鍋盤等逃離。

你都識講走難，到嗰陣洗咩你逼人走

人除左求生（生物本能）

仲有其他樂趣（等住睇別人痛苦）

就嚟迫到香港人打支製毒針先可以生活，點可以唔急？

幻想出黎既集中營算集中營嗎

你咪答咗自己囉
膠刀廢豉脾

樓價GOGOGO, 樓奴唔捨得走

打緊獸印啦，捉？

死返出去啦打手

有冇得具體咁講下
直到依一刻
如果冇上街
政府迫害個香港人d咩？

香港人走難 要搵到工
果邊有野做 有相熟人 有圈子

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問人權教師爺(曱甴#16719)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

曱甴屙尿會起腳架咩？定你係

CY的YC

唔通真係種族滅絕個時先嚟走咩？

言論自由、思想自由

都係叫下口號啫

依家呢個年代話就話全球化,但走去另一個國家嘅國界仲難過以前,以前啲人鍾意搬去另一個國家住唔使咩身份證明,依家你無身份未必會畀你入境.

散水撚
呢度我地頂住

走完被其他國家踢返黎 係咪叫其他國家逼佢入集中營?

如果冇思想自由
咁點解你仲未俾人拉

定係買唔到樓就覺得俾人迫害緊

走難？
香港而家好似敘利亞咁打咗10年內戰，日日提心吊膽唔知自己住緊嗰度幾時比人炸？

BNO簽證、加拿大救生艇

D熱狗,5毛話你地
1) 對得住坐監手足...
2) 或在香港仲可以抗爭

1) 唔通全部入晒去?? 港共最想捉Q晒反對者.無法在外地攪九中共.
2) 香港仲可以抗爭?? 抗條毛. 國安法未審先坐.
叫人投白票, 去抗議選舉做戲都話坐3年.
問你地點玩, 依家777根本打橫來行.
話你犯法就係犯法.

走得好走!!

中共同港共好快會同西方開戰.
兩年內,因雜總完全無想過香港問題減速.
只有加速.

個個都知嘅嘢使撚你講咩,你唔撚好講埋結婚.

姐係冇BNO 冇大專degree 就抵死

申請政治庇護

依家走有BNO都易, 只要捨得.

遲下封關, 想走難過登天.
離開香港最近只有水路. 陸路四面都係中共控制.
點走??

走得好走

咁都係嗰句 申請失敗 係咪就係個國家逼佢入集中營 條友又係咪叫等入集中營

你可以話所有香港黃絲申請政治庇護都一定成功架 你肯咁講你嬴架啦

係

徙撚氣啦佢,拎呢啲嚟同人講話走難.笑死人咩！

被政治迫害都可以走難

所以你係串緊不論被動定主動 總之走唔到就係等入集中營抵死

睇定啲先喎
唔知要睇到幾定先走

唔係，我係呼籲大家act before too late。

又想將起集中營嘅責任卸畀其他國家

原來係我卸唔係樓主卸

有人行使完言論自由、思想自由被港共捉咗去坐監。

多囉，831框架，背棄普選承諾
DQ，將幾十萬票變廢紙
口話防疫，實際你係黃既就出告票，藍既就可以犯聚
打壓傳媒，剝奪市民知情權
言論自由，網上吹水會被狗咬
篡改歷史，洗腦教育，昆人打科興死咁多人，縱容狗隻連藍絲都搞到早產

咁邊個起緊啊

我:走完被其他國家踢返黎 係咪叫其他國家逼佢入集中營?
樓主:係

盲撚唔好上網plz

人所共知，你班五毛就係負責幫中共洗地
總之要同中共洗到乾乾淨淨咩都冇做錯

冇事就唔好阻人走
因為你地明知香港人用腳投票走就係指證中共迫害香港人嘅鐵證
所以咪上嚟洗地囉

咁你咪即係認左香港起緊集中營囉

你嗡乜春呀傻鳩 一時就屌人想將起集中營嘅責任卸畀其他國家
一時就屌人認有集中營

香港係我屋企，點解要走，屌你老母

去到外國幫我父母7/24做翻譯，ok?

雖然我都希望多啲人移民

不過照樓主咁講,係咪所有喺毒氣室入面死咗同埋最後喺集中營出返嚟嘅猶太人都冇資格譴責納粹嘅暴行呢？

唔係。

放負撚當全世界白痴？

被人家暴仲要留？

連登仔一向係叫人走 但自己留低

而家香港嘅情況可以點正面？

你都開幾撚多廢post

例如？

喂啞撚咗?岩岩唔係好撚串架咩唔撚應機等緊你喎

放負又對件事有幫助

認清現實，讓大家選擇到海外或本地繼續抗爭。

去山西上山下鄉同東突一齊再教育

有D明顯唔係

吹到
連鬼國自己入面都無你講到咁

問你申請唔到疪護又無bno點撚樣呀
九唔答八

真係集中營既話仲有咩難題仲有藉口唔走 笑死

講大左水左人坐監啫
自己就搭個飛機都好難 不了

有邊個唔認清，仲有你出依啲po你真係有考慮過後者咩
放負撚有兩種，一種運動已玩完，一種點解唔走
兩樣都係onL9，阿媽係女人山係石頭海係水，洗撚你講咩

有冇多本bno俾我

何不食肉糜

得嘅話全港700萬人無分黃藍移民咗歐美啦

自己腸下出面局勢先.

雜總係新彊問題, 依經令美國拉埋歐州入去抗中.
歐美日5眼已經開始脫勾. 美日會議已經有動作同香港脫勾.
但雜總完全無減速跡象. 依為攪香港, 同做場戲選舉西方唔出聲.

香港金融一但開始制裁, 中共有咩野可做??
制做業給印度,東盟分左.
如果歐美日5眼擺買中共商品. 又擺賣科技制品.
中共有咩野路行, 只係會變北韓伊朗.
北韓伊朗依家係米閉關鎖國??

好多人話唔會咁既. 但雜總就係成日賭.
去幾盡米都係有限度制裁,遲下米放寬.
根本無想過在南海,新彊,香港收手. 甚至去得更盡.
仲依為依家美國, 係以前美國,
美國已經將俄羅斯地位, 給左中共.
只有中美互相加速, 制裁>反制裁>制裁>反制裁...
20大將近, 雜總只有加速無路可退. 只有繼續惡化

一早已經吹緊8月封關. 如果繼續惡化,發生只是時間問題.

因為人地係根正苗紅既支那人

我地係四等公民
遲d我地變新疆人架啦

走去讀個ive hd有幾難？

父母都無？

讀得嚟都早抖喇,世界好大,移民唔一定去英國加拿大!

走到一早走咗啦⋯⋯冇BNO ja

你阿爺游水落黎香港係反共

咁點解仲未動身？

你問我既話
基本上自問自己多多少少係港豬既就勞煩快d走

資金問題

所以中小學生就抵死

宜家英國咪比bno 子女去讀中小學囉

唔係移加拿大英國呢類國家

都要使好多錢？

係 全部老豆老母都係黃絲
又全部父母都有bno

幾十萬一定唔夠啦

冇，窮

佢明顯唔用腦。 撇除窮既走唔到。
第時入集中營真係唔好喊。

猶太人喺納粹管治下反抗有冇成功過？最後都係被捉晒入集中營。

父母唔走咁點？

呢一個post
我只係見到一樣野：諸多藉口

所以咪話你係放負撚，反抗冇用論都出埋嚟

又要用赤納粹去比擬納粹德國，又唔肯面對猶太人反抗失敗被捉入集中營，想點？

咪講到全香港人都會入集中營咁喇,我當你捉曬200萬入去你要擺幾多人入去睇住？佢上面都要人維持黨國安全啦!捉曬啲人入去邊夠殺曬啲人咁乾手淨腳.

咁如果你係唔同意呢個政府嘅所作所為，以後唔想留喺度受罪的話咪自己走囉
你父母曾經有過選擇，當年唔走，今日都唔走，咁佢地咪已經決定咗囉。你點解要將自己嘅決定嘅責任推比父母呢

係 移民撚一開波就FF開公司 參軍 整新香港:好合理 你質疑就係五毛!

唔移民既原因:窮 屋企人藍/唔肯 屋企人病 冇技能 年紀細
移民撚:屌你老母全部藉口

呢啲post想合理化自己移民啫
其實移咪移囉
洗乜講咁多嘢

移民係合理，使乜合理化？

啱嘅,冇人可以選擇自己嘅出生地,但做咩人就可以揀.

有事 我走先
當手足係咩

留喺度手足就會即時釋放？定你想劫獄？

又要重覆？
「問你申請唔到疪護又無bno點撚樣呀」

你屙尿舉左腳定右腳?

咁你走左未？傻閪

80後有bno又有啲錢就走到啫
90後 同00後點
重有手兄坐緊 你係唔係寫信入去問佢做咩唔走
你自己走咪走囉 係都要講風涼話

自己有本事咪循工作移民途徑去其他國家囉
再唔係去讀書之後留低
要走一定有方法，問題係自己比藉口自己瀨三瀨四